唔好睇少屋企啲老人家。。。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

著數照拎 投啱票就得

咁樣先係正確態度 你地啲後生識咩吖

果然係食鹽多過食米既老人家

教科書式抗爭

真醒
著數照攞，有事搵佢地
就係唔投票比佢地

呢d咪醒囉

可惜更多既係收完蛇齊餅傻就真係傻鳩左去投民建聯

巴打 因為發夢俾狗拉左？？

ching's mama sickball